求動漫推介

想睇後宮，戀愛，色情，校園，日常動漫
求其中幾類都得
例如 天降，IS, high school dxd, 魔劍姫

魔法戰爭

巴打認真？

笨蛋 測驗 召喚獸

to love

參考下 thank you巴打

睇過一季 得閒重溫先

School Days

俏皮劍俠小紅帽

三顆星彩色冒險

魔導學園hxh

School Rumble

睇開巨乳

睇過 印象中麻麻

五等分

天使降臨到我身邊

魔道書七使者
新妹魔王

第一次的gal

異世界魔王與召喚少女的奴隸魔術

睇過漫畫3X 話 得閒睇埋動畫

乜動物台咁多蘿莉控 bookmark 呢套先

睇過 少少悶

黑獸

幾多大波妹下thank you

留意下 唔該巴打

最主要想睇後宮同輕鬆睇嘅動畫

重有えんどろ 輕鬆百合 黃金拼圖 點兔 漫畫女孩 鄰家吸血鬼 Slow Start 都唔錯

C3魔方少女
這樣算是殭屍嗎

月色真美
不過唔係巨乳/後宮 不過係最近睇過最感動既初戀動畫

零度戰姬1,2季應該啱樓豬睇

睇唔哂 邊1~2套最推介？

輕鬆百合一定要睇 如果想睇2季嘅就點兔 1季推薦吸血鬼多啲

Thank you你

有接觸過純愛漫畫明明睇前冇乜期望但睇到好入肉
抽時間睇下 thank you 你

darkness先係重點

好淫唔該巴打

Thanks

好嘅

rosario to vampire
如果齋睇畫風同後宮 哩個好
但係啲劇情垃圾

仲有一月神作 盾勇 必睇

Thankyou 巴打

君の魔名はリナ ウィッチ

H動嚟？

今季好多丫 少甜

咩老師在這裡 清潔浴場

只有神知道的世界
用Galgame知識攻略唔同女角

聖誕之吻
呢套毎四集換一個女主

學戰都市
落第騎士

約會大作戰

老師睇過漫畫 冇癮追動畫

Thanks 只有神睇過漫畫 幾好

睇過

睇過少少

好多糞作推薦啊 好幸福啊

睇埋哂啲垃圾

岀包囉

未來日記 雖然後面幾格硬黎 但當年黎講算係神作

Thankyou你 但想睇輕鬆為主嘅動畫

ghost dad

聖痕鍊金士

舊版奇諾之旅，真心正

big order

入坑作

龍與虎 在盛夏等待
真係撚好睇

可塑性記憶

Thank you 你

催淚？

賢者之孫

一般啦

Ok 唔該巴打先